be water, 中共運左好多禽獸落來

特登揀三日長假期前夕，動用緊急法即時通過蒙面法。
大專院校緊急宣佈幾日停課，有啲仲連圖書館都閂埋門。
前幾日有傳言話深圳解放軍人數突然倍增，同埋運咗大批重型鎮暴裝備嚟香港。

種種跡象顯示，可能有極之惡毒嘅禽獸想趁呢幾日谷晒啲前線後生仔女出嚟，一舖過清大家袋。

各位爬山發夢兄弟姊妹們，星期五至星期一晚請萬事小心，千唔好落單，更唔值得送頭。今日唔係ENDGAME，只係新一輪抗爭嘅開始。留有用之軀，持久抗爭!

香港人，加油!

所謂引蛇出洞。你不是蛇，就不必出動。政府發揮它在山竹超級颱風都不可用的影響力，今日全港學校和辦公室提早放，店鋪關門，公司提早叫人走，大家得閒在街上在商場，泛民就配合政府去舉動示威集會。這些都是trap-setting（佈置陷阱），而且是毛澤東的「陽謀」的級數。
各國的經驗證明，反蒙面法沒有效果。香港特首動用英王的王權賦予的《緊急法》來訂立禁止蒙面法，必會遇到司法覆核，過不了幾日，毋須去打它而令它可以發生效用。

推推推推

前線手足唔好戀戰 快閃

總之就慢慢玩 玩到2047

希望咁講唔好俾人鬧 我地如果做到假期無人出來， 下星期二開始先一次過出晒來就正， 消耗班禽獸幾日鬥志

8點未到就叫人散水

去厠所都要用厠紙 米飯錢都收唔番

十二點前散 唔該

唔係散水
係要提醒大家
唔係endgame!唔係endgame!唔係endgame!
要留份工 幫人幫社會幫手足
要留條命 鬥到2047

推

當佢地出黎遊車河咪算

其實成個香港嘅開始唔止林鄭黑警咁簡單，因為成個社會都爛晒喇！

所以係大把手尾要跟，麻煩大家留番條命！一齊搞好呢個香港！

老鼠安？

留手足係到被人拉 四個月都唔知meh 係be water d手足真係多得你唔少

手足記得be water

又出黎嚇鬼

可唔可以叫美軍派維和部隊來

再唔出你遲D想出都冇得出

我都想知， 咩情況可以咁做

冇可能 唔使諗

阿富汗同越南唔喺大會拖死美俄
係遊擊

你咁講今晚之後都無得出
柒婆擺明想依幾日假激到我地勇武果堆出來被捉
而家係要諗點樣唔俾佢地得逞

其中一個做法就係成個假期唔出來， 等到個假期完左再出

絕對可以令經濟損失更大

星期二股市，番工，成堆要運作既野停晒

大家小心
星期二朝再玩

一直以來我地成日被牽住走
下下都中計

只係想我地可以唔好跟極權預測既行

咁撚驚出咩嚟抗爭，留返係屋低嘆冷氣啦

你打緊仗呀哥， 得個勇字贏到就唔係打仗啦
要諗下柒婆點解咁樣出招，我地反應係咪佢預期同想咁做

8月之後就成日俾條柒婆牽住走， 好撚嬲
唔想見到咁多手足俾人捉啦

我地依邊都要有策略先得咖

Hit and run

唔好無腦hit and run
要諗定退路a,b,c

香港人策略=鳩叫

不推文回覆

唔係end game，但都要出黎表態囉！

到時就keep唔住團火，想出都無人出。仲要一直大搜捕緊

急需軍營同邊境哨

急需軍營同邊境哨

急需軍營同邊境哨

急需軍營同邊境哨

急需軍營同邊境哨

急需軍營同邊境哨

急需軍營同邊境哨

急需軍營同邊境哨

急需軍營同邊境哨

急需軍營同邊境哨

急需軍營同邊境哨

急需軍營同邊境哨

急需軍營同邊境哨

急需軍營同邊境哨

急需軍營同邊境哨

急需軍營同邊境哨

星期二先復工啦

各位小心, 一個都不能少!

留力撚散水撚全面進場

總之唔係endgame

所以而家叫有咩用？
唱歌有咩用？

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

Gum 你今日咪去eng game lot
明明係長期戰 Gum急住送頭做meh

出去=end game
goodest logic

點解，有無咩修件要達成？

條件，自

唔係end game!!煲底見

仲要小心便衣同藍屍

發完惡夢唔好提 返歸要反跟蹤

98190979
星期日 三百萬人大遊行

啱！ 留前鬥後！
君子報仇十年未晚

四個月都唔識be water 被狗咬唔好怨

如果咁都keep 唔到 咁我地
真係要有理智

右面有個好似吳樹喜

陳雲？

唔係出去end game, 都唔係留力

係唔好跟住柒婆想我地做既方向行咋

我地而家打緊仗

唔知真定假，如果嬲撚到玩成晚會點，真係發生依啲事會點？
聽日一撚定更嬲， 啲人出來更加衝動 更無理智

//Hey, 同事個表哥做警察，收到料
之前差佬打記者係計劃嘅一部份，想打到啲記者走，尤其是外國記者，然後今晚到區示威，佢哋會搵個地方整熄晒啲街燈，話示威者破壞，然後搵車撞示威者，跟住就話係冇街燈所以出意外⋯⋯
我唔係forward message，我係真收到消息，提一提你身邊嘅朋友啦，如果今晚諗住出去，太黑嘅地方唔好去一
Fb share :信息//

覺得佢岩咪岩錯咪錯，唔駛理陳雲定黃之峰定梁天崎

push

咁樣對中國來講等於入侵，wwIII 都似
所以都幾難

要點做， 肯撚定前線好少人知

諗下69開始比人嚇過幾多鑊
邊次真係中
次次都新招架啦 次次都係從來未出現過
結果呢? 你仲係唔明政府從來都係想分割和理非同勇武 無和理非出黎政府就有方法對付勇武
我唔係要大家出黎全部勇武
你驚咪行遠d囉
口講獨立連出黎表態都唔敢學人講反共?
我敢講一日和理非唔割 一日政府都唔敢搞勇武

夜晚唔好同狗打... 一關燈就算唔用車撞 人地有曬探照燈照住你 你又睇唔到邊到有狗真係會全滅

運豬去屠房？

Push

我覺得要有方向同策略
感覺唔少人出來係無諗過點走

大家一定要小心,我50+就唔出了，係都今日立法，俾六日一3日大家去"做野"?下星期二先立法唔得?一定一定有陰毒野，大家一定要小心，大家生命流暢

唔好亂呀，俾時間外國做野

個人都覺得佢係特登激起更多民憤
然後大規模震壓

想捉同殺更多學生

但如果香港人唔反抗
有左今次 就有下次

所以明知佢極可能係一個局
香港人都無路可退

只希望各位手足
都能夠盡力平安回家
要鬥長命同佢玩 破壞佢經濟

其實佢地唔知去緊邊

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

推唔到但幫推
Be water 香港人加油！

每次出來都有勇武被捉， 10.1 捉左300人
有無諗過點解？ 除左啲勇武衝，係佢地預計到會咁樣發生

講左幾多次，係要突擊，遊擊
但講左四個月， 10.1 都係戀戰

小弟7月講到而家，但無人諗過

認同， 佢而封撚晒鐵路， 手足走既話都要小心被跟蹤
所以今晚真係唔好出去咁耐

聽日日光日白再同佢地鬥過

快閃
be water

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

又散播呢d 信息
收皮啦你地
做番個香港人
咪再做狗

睇完成段野， 只有一個結論就係叫人早走早著， 唔好出黎搞事

麻煩見到天眼吉盲佢

留留留， 你想留到幾時？
每次事件發生， 連登就一大堆呢d 叫人be water, 唔係endgame 既post 出黎

300人係黑警改變左策略玩鳩拉 亦有部分原因係少左人出黎 當然有手足戀戰我認同
突擊遊擊唔反對
但#6叫人唔好出黎 講咩無人出黎玩政府呢d戇鳩說話真係好撚柒

學你咁講
每次都留前鬥後
最後咪變左 留前留後
比人收皮囉

而家係同中共鬥長命啊 你裝又唔夠人勁 人數又少過人 你想點打啊 不合作運動直至中共滅亡或者自己死

流水式革命
不送頭
不受傷
不被捕

Tui

對家SET定擂台同我地打 想速戰速決
我地就快閃 拖長黎打 唔好比對家帶節奏!

而家就司法覆核緊，即管睇下香港仲有冇法治，我就冇乜希望

今日唔係endgame!

今日快閃啊屌
唔係endgame

光復香港

家陣搏命逗D人出黎，明顯有預謀，
大家絕對要走為上計

Be Water

流水革命

算啦 都係幻想下，要做到一係大台，一係有好強既集體意智

用幻想既角度來討論下， 假如做到，點解會on9, 我講緊係柒婆覺得我地依三日日會出來大抗爭， 我地遍遍唔係依三日做， 等到星期二先來一獲勁既佢嘆，點解戇鳩先
不過都係幻想來， 一時激動打出來

各位萬事小心

呢排多左大陸人

岩，勇武要有依個方向
但小心中共用無恥手段激起更多民憤

唔係依排既事啦 ching, 幾年啦
種族清洗緊香港人

又係散水撚，咁多位不推文回覆thx

求轉比所羅門
求美軍支援

睇內容先啦ching

人同豬坐車既分別

1. 比機會黑警休息
2. 比機會黑警爭取時間搜證拉手足
3. 政府會文宣同市民和解 外國人追唔貼好易信
4. 太高章唔係個個手足都認同 好難共識

我情願同手足繼續攞經驗進化
唔想哂左三日假期
btw唔係想屌柒你 但唔想停 唔想輸
呢場仗要贏先救得番所有被捕手足

各位爬山發夢兄弟姊妹們，星期五至星期一晚請萬事小心，千唔好落單，更唔值得送頭。今日唔係ENDGAME，只係新一輪抗爭嘅開始。留有用之軀，持久抗爭!

香港人，加油!

平頭鄉音 地鐵唔識搭
呢個時勢黎得香港 唔會係普通人

加油